公路股 收息長揸 邊隻最好？

但隻隻都升左好多，主力都係想收息
之前買d reits 蝕到hihi

1052 （心水）
548 （好似都唔錯）

576 同177就平穩少少

有冇人都研究緊

823

升應該都係炒加價啫
但出咗消息啦喎

想揀返一種長線收息

有喇。蟹左😓

3
始終餐廳要用 主要收入 住宅算數

152 公路+物流

大家完全唔理我個topic🤦🏻‍♂️

睇左公用 sor 548 ok

576呢隻有30%收入係證券業務，A股升佢會升得快過其他，呢隻年年過年前都會爆升一輪，其他股就無咩研究過

唔驚回血劍？
中共逼公司減價就死

548好多公路都比人收返。依家插咗隻腳去環保業，不倫不類

公路股d profit都算有數得計。要驚既內房應該驚十倍

學黃國英講，驚先會買，有風險先會升。所以內房上到baba聲

愛股之一，現價太貴。早幾年買落嗰班食特別息都食得幾和味

呢隻睇中佢有物流增長部分 有公路做防守部分. 我月供緊再等位入

公路股無咩人炒喎

佢有幾塊地係自貿區，政府賠錢。又有塊地起屋，又搵錢。特別息仲可以食多幾年

152條curve 靚仔到呢⋯⋯

1052都唔差

都係想中長線收息。唔求佢爆升

548同1052 我會揀1052

係。準備買少少。

之前手多買咗隻1098唔上唔落咁我都唔知define佢係公路股定地產股

我都想要入wo

幾錢入

揸咗半年應該同現價差唔多